方皓玟推出最新派台歌 《望》

望

作曲：方皓玟
作詞：方皓玟
編曲：許創基/孔奕佳
監制：許創基/Edmond Tsang
主唱：方皓玟

聞說許多戀愛 被遇見的很意外
祈求被愛 但求精彩 結果只有痛哀
回看昨天不再 學習長大難免傷害
和誰熱吻後來分開 過一關障礙賽

就望向遠方
當天色 早已昏暗
深刻的 好比這刻夕照 已經落了
各自在捱著靜待退燒
就望向遠方 當街燈 早已灰暗
歸家的 不想心律暗裡翻滾 對你太著緊

忘記某些失意 並未放鬆共誰開始
難捱下去淚流不止 愛都總有下次

就望向遠方
當天色 早已昏暗
深刻的 好比這刻夕照 已經落了
各自在捱著靜待退燒
就望向遠方 當街燈 早已灰暗
歸家的 不想心律暗裡翻滾 對你太著緊

就望向遠方
當天色 早已昏暗
深刻的 好比這刻夕照 已經落了
各自在捱著靜待退燒
就望向遠方 當街燈 早已灰暗
歸家的 真的再別要想纏住你漸退色往事
給希望加持 會過去的曾經 轉化做小諷刺

28/9
1min version #望
我們為活著咬緊牙關。就望向遠方，當天色早已昏暗。思考、前進、再思考。為孤獨的無力感找出路。香港人加油。
- 新歌 #望 Official MV 將於30號播放,並留意叱吒樂壇新歌首播

方晧玟有默默支持
但大家要低調

好似願 好聽少少

我覺得呢首好聽啲

見你無開先開

唔知係咪大家顧住籌備大日子，好似冇乜人聽呢首歌
我覺得呢首都好聽 chorus好吸引

賀佢老母 一切小心

鐘意願，呢首唔太明想講乜

多謝小明

應該要推到多d人聽到！

要啊

首“願”

支持方皓玟

細聲講拉闊賣緊飛

小明新歌KKbox上左架啦！

首”願”好應景，講到好白

Apple music都有喇

係！
「沒法能忘記這天千鈞一髮是你微細身驅 豁得出去」
睇到琴晚印尼記者單新聞 再聽到呢句 真係好想喊

沈默不可解決 青春歲月

10k views都未有

個mv講咩？？其實